一早話撚咗Tommy(孔民安)唔係好人架啦，嗰陣仲要比cctai班細蚊仔屌鳩我！

得cc台班腦筍都未生埋嘅細蚊仔先會咁單純 覺得黃絲就一定係好人

某幾個政黨都係

cc台吹奏嘅嘢有邊樣唔係

邊個係孔民安？

Tommy

Tony

講得啱

Tommy 大j 熱狗 一定要清算既人

大j衣d都上得神枱，反觀達哥

達哥衰唔識pr
其實佢唔ban chatrm咩事都無

推

大j都有份 傻撚左？
小圈子post

唔關公關事 佢一開始就已經想食曬兩家茶禮
佢果期接緊政府廣告

大J都雙標啦
Benjamin老婆接受唔到暴力=深藍
大J阿哥希望停止暴力=黃

痴得林慧韡都知唔係咩好人

真

有人斷章取義姐

個個都話達哥 ban 人，但個個都冇片 ?

達哥比人屈😭

達哥好慘

真兄弟會明白的💪🏻